Heidi(李靜儀) : 我平時只需要用毫米咁細既心遮住🤪🙈

遮乜撚

好想覆佢：你可以慳返果幾毫米喇

贊成你覆佢

咁高估自己

飛機場怕咩俾人睇

好frd

納米下話

自嘲都唔放過佢

heidi 謙虛啫

自嘲

9999999999mm

自抽

波都冇遮乜撚

佢自己都笑自己平啦，放過人啦

Heidi bb好可愛
李靜儀世界第一！！！

人遮佢又遮
佢遮我笑左

我嚟睇gif

又幾搞笑

gif圖呢

我覺得連埋呢幅圖一齊post係樓豬嘅責任囉

呢個自嘲ok
加油

遮住比人以為自己有野睇？

一早都話你班友幾乎全部都係青頭仔,一味中意大波
呢D微波爐一樣好玩
玩腳玩龍舟掛鼓已經有排玩
仲要個樣有番咁上下姿色
捉住佢跪係度同我含能,全程要佢望住我
咁樣已經可以玩3年

個天好公平

renci不嬲都大波波

所以佢依家操個屎忽

可惜少露

Heidi邊有罅要遮 佢要個心遮粒lin咋

咁靚女有咩所謂

我願意接你貨

咁靚 細波有咩所謂

renci

Renci

其實張相係renci 佢只係copy返renci句嘢笑佢啫呀嘛？ 佢邊敢提自己對波（？）

細波女肯操屎忽都好正

自膠 睇錯

波同屎忽都可以增加性感，天生冇波，咪後天去操大個屎忽囉

Heidi咁大方又識幽自己一默
好女仔來！！！

跪喺度同你含能又點樣全程望住你呢

大包左

青頭仔

又要post又要遮係咩心態

利申 好憎呢條偽文青

你唔好叫IVEAE仔喇
叫青頭仔啦